一句講哂，今晚洛里斯定米勞列

洛里斯
米勞列

出米勞列嘅話 不用看黃子華都夠笑死了